無事架無事架無事架

有緣再見

Bye

唔好bye啊啊啊啊啊啊

88

奶綠

憤怒同傷心

好灰

B